有多少KOL不敢表達言論自由

微辣同福建幫應該好有關係, 其實早前我已經叫過佢地DELETE富臨D廣告, 當然完全冇理我啦, 我就退訂左微辣同大多數ARTIST既YT
點知今日見到未退霍哥就算啦睇下, 屌點知又係富臨
既然六毫子同微辣都覺得, 你地既生活調味係用兇徒, 黑幫, 大陸佬, 刀手既參與黎調味既話
咁我寧願以後飲凍滾水都唔再需要你地調味
有D錢可以賺, 有D錢係不義之財, 送埋上門都唔可以賺

至於觀眾同FANS們我想同你地講
為左五大訴求, 我已經同左好多我中意食既野, 我會幫襯既店, 仲有ARTIST割蓆
但我仍然覺得, 相比十幾歲係前線食TG俾差佬扑頭俾福建幫斬既學生黎講
我簡直連車尾燈都見唔到
所以唔該大家切切實實咁表態, 我地一個人可能冇聲
但咁多人一齊退訂係等同於大大聲同撐中撐畜撐鄉黑既企業知, 我地係有立場有勇氣既香港人
大是大非前, 你仲睇唔睇微辣睇唔睇福建幫, 全部都係你地自己手上

錢≠良知